其實我都係想頹頹地食個餐蛋飯

雖然間野係連鎖店，但整個餐蛋飯都咁有心思，算係咁

即刻無哂Feel

好地地一個餐蛋飯搞成咁

做多咗啦

大碟配上潑汁塑造空間藝術感

蛋仲要唔係剪

Chef nic 親自下廚

打非中

邊間

on9仔

餐旦飯唔撚係太陽旦點得呀

多口問句....
樓主特登嗌少飯??

龍鳳冰室

美極黎